Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Mars och April 2023)
Slug: new-developers-2023-04
Date: 2023-05-25 12:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published

Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två
månaderna:

* James Lu (jlu)
* Hugh McMaster (hmc)
* Agathe Porte (gagath)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två
månaderna:

* Soren Stoutner
* Matthijs Kooijman
* Vinay Keshava
* Jarrah Gosbell
* Carlos Henrique Lima Melara
* Cordell Bloor

Grattis!
